異度神劍重製版屌唔屌得落

唔鐘意玩回合制RPG
2代唔鐘意個正太男主所以無買
5月發售但係佢已經E-SHOP有得買
利申:等緊6月P5R

P5R唔係出左啦咩

P5S 丫嘛

XB2正呀
唔玩晒左
不過睇人講第1集各樣都好過2

係P5S
講錯左

用2券換晒1/2唔洗煩

第二集正太正義撚唔多啱胃口，又矮過女主

第一集主角睇落好似成熟d

接受唔到男主矮過女主
不了

一代係神作, 完
利申: 已DL預購等開GAME

未玩過一定買 故事好過二代 世界觀同規模都比二代大 不過戰鬥個組合方式就無二代咁豐富

而家買同到時先買有咩分別

無

咁我睇左gameplay先決定買唔買